有咩pt仲請人

唉 搵左幾日都冇人請 有冇巴絲有好建議

便利店/老麥

m記 kfc

Kfc

U記

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

有無人要派興趣班傳單
底薪加佣金制
有意可whatsapp
55441558 陳先生

lm